Тестовое задание #1
Проверяем начальные навыки: react, redux, react-router

Задача
Реализовать приложение, которое умеет показывать следующие страницы:

/ - главная
/login - страница ввода логина и пароля
/news - страница с новостями (любая однотипная информация)
/profile - страница с произвольным текстом, недоступная без авторизации
На сайте, в шапке или подвале реализовать ссылки:

На главную (/)
Новости (/news)
Профиль (/profile)
Если пользователь кликает на страницу “профиля” и он не “авторизован” - перекидывать на страницу /login

Форма входа (/login) принимает “фейковые” данные:

username: Admin
password: 12345 
Если введены другие данные, то показывается сообщения:

Имя пользователя или пароль введены не верно

Если введены корректные данные, то перебрасывать на страницу /profile

Информацию об авторизации пользователя можно хранить в localStorage, простым параметром true/false. Базу данных реализовать не нужно.